取消咗行人專用區，啲大媽會走上行人路跳

根本有無專用區
班食環狗唔撚會做嘢
遲啲條路一定迫到仆街